Что такое поток ввода?
1. Поток для вывода данных
2. Поток для ввода данных
Ответ: 2

Что такое поток вывода?
1. Поток для вывода данных
2. Поток для ввода данных
Ответ: 1

Какой метод используется для чтения данных из файла в C#?
1. ReadLine()
2. WriteLine()
Ответ: 1

Какой класс используется для работы с файлами в C#?
1. FileInfo
2. File
Ответ: 2

Что такое сериализация?
1. Преобразование объекта в поток байтов
2. Сохранение данных на диск
Ответ: 1

Какой оператор используется для записи данных в файл в C#?
1. <<
2. >>
Ответ: 2

Что такое буферизация ввода-вывода?
1. Оптимизация процесса ввода-вывода
2. Ошибка ввода-вывода
Ответ: 1

Какая функция используется для записи строки в файл в C#?
1. Write()
2. Read()
Ответ: 1

Что такое поток стандартного ввода?
1. Поток для чтения данных из файла
2. Поток для чтения данных из консоли
Ответ: 2

Какой метод используется для закрытия файла в C#?
1. Close()
2. Open()
Ответ: 1
